香港邊度有日本個隻PITTA 口罩買？

呢隻
好似可以防到麈同花粉

miniso 好似有

LOG ON有

SASA好似有

三聯書局好似有

但防唔到病菌

Log on大把，黑白灰綠

seven咪有

呢隻口罩根本無乜用

係非常唔好用。。。

日本城